有lotpost苦主嗎

樂郵真係好垃圾。BLACK FRIDAY 買的東西到宜家仲未上機。

應該還要等多十幾日先收到，
😂吾好貪平！！！！！！！！！！！！
facebook還被block左留言，一肚氣！

屌你老母留名！

吾你老母

用過一次，等左2~3個星期，從此blacklist

簽收左20幾日仲未到香港！！！！！

你吹下佢就會快啲

屌你老母
又殘體字又吾
食撚屎啦垃圾

a比b先到倉 可以b過a到 可想而知呢間野幾亂

用左兩次5日內到

我都係，三件black friday既貨，上星期已簽收，依家仲係運輸中，問佢客服又串，叫我耐心等待，等左成個月啦大佬，b&s都算慢啦，但係都到哂，可能要等到農歷新年先到貨

永遠black list

我之前都有屌到呢間垃圾 又慢又唔應機又漏野 之後上網search 原來好多人話差🌚🌚🌚 用shipbao 啦 又平又快態度又好 我black friday d 野 收左九世了

試過1001次lotpost , amazon uk買嘢，又好順利。